香港人，多謝你地

人在外國，只可以不停repost 野
呢幾日都食唔安瞓唔落真係好撚不安
其實雨革之後對香港已經心死大半
估唔到今次仲有咁多人願意出黎，
我淨係想同你地講好多謝你地

no thanks
i fight for myself

啱呀
唔好為咗班仆街香港人
為自己條氣順啲

咁多同身邊啲外國人宣傳呢件啦
至少出一分力，令世界上多啲人知究竟發生乜事都好

已經乜鳩social media 都出齊